%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Développements limités}

\exotd{01} % sur 1/(1+x^2)
\exotd{03} % Des DL simples TODO: corrigé
\exotd{02} % Des DL simples
\exotd{04} % Pas en 0 

\subsection*{Limites et équivalents}

\exotd{10} % Des limites
\exotd{11} % D'autres limites 
\exotd{12} % Limite à paramètre TODO: corrigé
\exotd{13} % Equivalents de fonctions 
\exotd{14} % Equivalents de suite TODO: corrigé

\subsection*{\'Etude locale de fonctions}

\exotd{20} % Etude locale
\exotd{21} % Etude locale
\exotd{22} % Asymptote oblique 

\subsection*{Suites implicites}

\exotd{30} % Suite implicite TODO: corrigé
\exotd{31} % Suite implicite TODO: corrigé
\exotd{32} % Suite implicite TODO: corrigé

\end{ExosApp}
\begin{PAPL}
	
\exotd{40} % Tangente
\exotd{41} % Un dénombrement

\end{PAPL}
